929小呼叫音樂節

有無人睇 甜約翰同vast&hazy好撚正
全部都高質band值得入場

pish

無人聽台灣indie咩

上年有去，可惜今年有野做
今年有老王有I mean us 隊隊都好正

啱 450抵屌 如果有mary see the future就好

老王好撚正

Sweet John唔夠喉